油塘撚入 - 求接力報警驅散廢老

前傳係呢個post
公屋保安開始同警察一樣

大致係發現藍絲廢老，開始狙擊
之後再發現黑警般保安，等有時間就去投訴

今日內容：
我自己狙擊咗4晚，但係都發覺冇人幫手
究竟我做既事啱唔啱
我今日就唔打過去要求代報警啦
睇下有冇人同路人再決定長期狙擊

住附近唔驚留報案人資料可以直接報警

驚就打去呢個電話2349 4189管理處電話
管理處有責任去解決，

內容 ： 華塘樓附近有人非法聚集賭博，希望保安或警察去驅散他們。

光復香港，時代革命

831遊行
831死線

求同路人出現

我唔係住嗰條邨都落力狙擊

附近居民冇理由唔理

831
901
902
903

光復香港 時代革命

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

開錯台，想轉番去房屋台

算啦，都係冇人理啦

【國際路線】全世界印依款標語

得文宣組

我又唔敢影現場情況
真係驚比人打，又肥跑唔郁

唔信就去附近睇下當散步

之前先1823投訴完 天橋一出果塊空地果個位

天橋對出捉棋位？

我講緊華塘同榮塘之間

幾年啦，仲未解決呀
越黎越多人

睇黎我要宣布放棄啦

又話要搵位清算廢老
成個方法比咗你都唔做

係 但你講果邊我好少行 得閒1823先

我陪你

我可以保證日日都十幾個賭

而且愈黎愈多
連坐輪椅都有3-4架

多謝巴打

感激
但係我都放棄日日狙擊啦

日日打去講同一句自己都覺煩

好難得有油塘友上泥

幫推

得2-3個
證明油塘幾撚垃圾

好羨慕其他區，一呼百應

10點 同fd 落街散步邊散邊叫

仲有對上油美苑紀律部隊宿舍有好多冷氣機滴水 有1823但無咩成效

屌，嗰日見到你們，3個人行唔同屋苑
就係你們經過嗰陣叫
班廢老後面細細聲屌尻你們

所以先有呢次狙擊行動

但係冇人理

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?